RubberBand Ciao 2021公售集氣區2

原價放

5/4 x 4張 連位 $780
6/4 尾場 x 2張 連位 $580

有意請留tg🙏🏻

原價放

頭場3/4
二人連位 $780

有意留tg

5 Apr 780 2連
6 Apr 780 2連
tg: Brianisbrian

原價放 4/4 580 單丁

原價放$580 4月5號 2連 Section 70前排

3/4 53段第3行 2連$800蚊張

原價放加場(6/4) 780 4連
有意tg

3/4 $780 45段 2連位
原價加每張$8 手續費 放
有意留tg

原價放
3/4 2張連位$780 藍56段19行
3/4 1張 $780 綠63段20行
4/4 2張連位$580 藍54段30行

原價放
4連780 4/4 （可2連）
2連580 5/4

原價放
5/4 單丁位 43區第6行 $780

原價$780放尾場6/4 第6行 2連 同第7行 2連
有意留TG聯絡~~~

原價放 4/4 580 單丁 可免手續費

買多左兩張4月5號(連位）
原價加每張$8手續費放。
有意可tg

原價放 5號 $780 2連
KKbox優先門票 有手續費既
有意留tg

Rb 都要蟹
明明好撚正
利申已原價購入兩張